[台/日][配撘遊戲]連登有無人有玩奇迹暖暖?

之前hkg+未摺之前
有人開過post講 原來都幾多人玩
都叫做上過蘋果課金榜第一位 女人洗錢真係
但過到黎就失散哂
請問仲有無人玩?

有玩

有玩 咁耐都係v6
長玩儲野真係唔錯
有生之年個concept very good

新年又出駛錢活動